有冇留意通常女人做總統都冇好結果

你睇吓德國、韓國同台灣仲有下個月嘅香港
仲有冇其他例子

默克爾 唔okay 咩

德國總統係男人
總理先係女人

引狼入室
佢d 支持率插水喎

Sor 自膠

你睇吓德國啲強姦新聞
懶係大愛左膠咪出事囉

屌你收皮啦

女權撚？

芬蘭？

英國？

文翠珊民望都好似幾高

兩個都係男人嚟㗎喎

只有用返相近政制（總統制）國家做例先有比較意義

原來德國總統個職位冇用

蔡英文民望高都唔等於有好結果
反之 薯片叔叔一樣

男人做咪又係
靜係睇香港男人做開有邊一個係好
男人女人一鳩樣

I agree with you
根本個制度有問題 咪比人怨囉

香港果一位係市长

唔係彈劾埋啦咩